[政總現場]護士集會

目測100人，依加大家發言講緊慘況

會有護士投訴被男醫生影裙底

佔中引起

陳肇始黎咗 講緊野